人民日報—孫楊是狗

老衲-素來有佛教孫楊的美譽

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*